[
  {
    "Question": "Die Mutter wäscht das Obst.",
    "Answer": [ "Majka pere voće." ]
  },
  {
    "Question": "Die Mutter bereitet Obstsalat zu.",
    "Answer": [ "Majka priprema voćnu salatu." ]
  },
  {
    "Question": "Kinder essen Obst als Zwischenmahlzeit.",
    "Answer": [ "Djeca za užinu jedu voće." ]
  },
  {
    "Question": "Tomislav bevorzugt Aprikosen und Matko bevorzugt Birnen.",
    "Answer": [ "Tomislav preferira marelice, a Matko kruške." ]
  },
  {
    "Question": "Andrea isst gerne Beeren.",
    "Answer": [ "Andrea rado jede bobičasto voće." ]
  },
  {
    "Question": "Andrea isst gerne Erdbeeren, Himbeeren und Brombeeren.",
    "Answer": [ "Andrea voli jesti jagode, maline i kupine." ]
  },
  {
    "Question": "Kirschen riechen gut.",
    "Answer": [ "Trešnje fino mirišu." ]
  },
  {
    "Question": "Ich habe noch nie Stachelbeeren probiert.",
    "Answer": [ "Nikada nisam probala ogrozd." ]
  },
  {
    "Question": "In Slawonien werden vor allem Äpfel, Birnen und Pflaumen angebaut.",
    "Answer": [ "U Slavoniji se najviše uzgajaju jabuke, kruške i šljive." ]
  },
  {
    "Question": "Im Sommer essen wir gerne Wassermelone und Melone..",
    "Answer": [ "U ljeto rado jedemo lubenicu i dinju." ]
  },
  {
    "Question": "Im Herbst werden Trauben geerntet.",
    "Answer": [ "U jesen se bere grožđe." ]
  },
  {
    "Question": "Ana isst gerne Südfrüchte.",
    "Answer": [ "Ana rado jede tropsko voće." ]
  },
  {
    "Question": "Ana isst sehr gerne Mango, Kiwi und Ananas.",
    "Answer": [ "Ana vrlo rado jede mango, kivi i ananas." ]
  },
  {
    "Question": "Ich esse jeden Tag eine Banane.",
    "Answer": [ "Svaki dan pojedem jednu bananu." ]
  },
  {
    "Question": "Hast du schon Papaya probiert?",
    "Answer": [ "Jesi li ikada probao papaju?" ]
  },
  {
    "Question": "Ich mag keine Grapefruit.",
    "Answer": [ "Ne volim grejp." ]
  },
  {
    "Question": "Ich mag den Duft von Mandarine und Orange.",
    "Answer": [ "Volim miris mandarine i naranče." ]
  }
]